有冇邊隻Game好想玩返但根本冇Server或者高Ping到玩唔撚到

好似CS1.6同CSS咁好玩又多人既Server香港已經絕哂跡
見到外國仲有唔小32/32 Full哂但太高Ping根本玩唔落手
想玩返但礙於地區所限玩唔到真係幾灰

Zombie Panic又係冇哂低ping又多人既場

Swat4冇哂多人既Asia場

唉

玩csgo啦如果真係鍾意cs既

當初tf2唔知點解無曬人玩

Project Reality

玩槍戰以外既MAP係得1.6同CSS先玩得過癮

呢隻算啦，成個TF2工作室得返10幾條友
自從出完MEET YOUR MATCH之後過左半年仲未出PYRO新武
咁冇心搞既GAME唔玩都罷

ArmA 3

呢隻正 好玩得撚認真

Csgo surf 都好玩既
其他未玩過唔知

10幾條友 點經營

arma呢種真係好正，又有mod
但係亞洲區冇人玩

淨係靠出HAT,TAUNT靠個TRADE系統都夠頂多幾十年啦

有冇啲高汁surf ser推介
想遲下玩返

唔知
宜家淨玩槍

SURF場冇撚哂啦